法國個名有個達字既都無好野

名就唔開了

沖咩

何x途

尊重下ok?

ok

高達